新開GTA 5 RP Server招人

遊戲特色：
玩家可自由選擇工作 在遊戲內和其他玩家進行交流和互動！大家在伺服器內可以做自己任何想做的事：搶銀行，非法賽車，幫派勒索，搶珠寶店，製毒等等。

工作種類：
1)警察
2)救護
3)整車
4)的士佬
5)機師
6)食環
等等

本伺服器特色：
1)香港特色的地圖

2)香港獨有的車輛

3)香港車牌格式

4)大量模組車

加入要求：有MIC，入到ser賺錢買野可以，但唔好成日單機0交流，多和其他玩家交流研究新的遊戲方法和劇本

未來更新：
1)更多工作種類，如律師，消防...(歡迎玩家提議)
2)更多車輛
3)翻譯已有模組

加入方法：
Discord:

期待各位的加入

推

wanna join

留個名

多謝支持

點睇都係sa好玩啲

兩睇啦 多元化就肯定sa 但講真實同靚一定係GTA5。

得PC玩到FiveM(RP)啲server

睇腳本好過彌敦道

thankss

d 人樣可唔可以用npc 樣，自制個d 樣好撚柒

小弟研究下 暫時將就下先

裝咗FiveM咗仲可唔可以玩official gtao?

可以

推~

LM

想打遊戲內某個工種 點玩好 有冇得示威

前排九龍城寨果個server好似有個示威包圍警局

我地警總尋日先俾人衝擊完

今晚JOIN
台灣個個入左成個月都未批

歡迎歡迎

正, 有得做克警見人就打

你可以試下 睇下你會有乜野後果。我地政府唔似某城市的政府，我地政府一定做野

個ser好似揾唔到喎

做緊維護 請等一陣 同埋為咗確保RP質素 我地設有面試制度 麻煩你係discord申請咗白名單先 之後會有專人揾你 多謝你的加入

我見我申請完你地👌🏻左喎
另外想問係discord好似搵唔到個ip

明白 麻煩你係discord pm我 等我地互相了解下

想問下邊位係你
見有幾個admin

我係discord名係 Candy

係打多咗

pc版gta封塵好耐，想玩玩了

come

裝左之後點玩

好懷裡7 8年前
高登有個Sa類似咁既server

discord群文字頻道有教學 語音頻道有我地的admin standy by為大家解答問題 仲可以係世界裏面問其他居民 佢地都好友善 會解答你的問題

push

要面試？

要. 不過都係為左大家嘅RP體驗而設.
同向大家互相了解下

要STEAM 買左GTA 先玩到?

唔使 rockstar買都玩到

呢個server會唔會好難搵錢
好怕o的 FiveM ser賺錢仲難個垃圾GTAO

賺錢唔係first priority 主要係想俾個地方人玩下交流下

我係想搵個server可以輕鬆玩
GTAO，以前玩過o既FiveM RP都係乜柒野都貴到飛天，一個job要做成千次先買到架爛車，買樓仲難過香港
結果做job做到冇癮quit埋

咁如果想揾錢 建議真係可以玩返GTAO或玩其他RP server

睇左台灣實況主玩好耐，721之後黎join

見到個POST忍唔住整個RP黎玩下 睇落好正

好 btw 721不見不散 香港人加油

仲嫌現實生活搵錢未夠辛苦咩
三點維園見啦

乜撚野interview 打機都要搞咁閪多野 CLS

真

admin濫權到痴線，根本比班admin自己喺到玩小圈子。俾意見唔啱聽就ban你好心學吓管理再嚟學人開server啦。特別係芝麻街icon個條撚樣啊，日撚日覺得自己高高在上講嘢冇point就即刻mute人地個咪唔比人講嘢想問下同共產黨有乜分別

明明自己搵野黎嘈

係囉係囉admin話乜咪乜，反正admin大曬唔啱聽就ban得

回應下先啦，冇point唔識答人？

唔回應啦 有興趣的各位師兄可入去追故 D記錄仲未del 陣間出多兩句聲又話admin打橫行

定係啲admin理虧唔識點回應？
比人講中point時就九秒九mute人個咪唔比人出聲？平時開口埋口懶係公平咁，唔順admin意思去做咪ban9你囉小圈子搞新嘅共產黨？
啲記錄唔講啦，繼續del啲唔del啲
繼續搵啲嘢屈吓唔合你地意思既人咁囉
啱嘛admin們？

唔係㗎，打個機除咗要interview仲要逼你上啲所謂嘅堂。聽芝麻街icon條撚樣喺到鳩噏。我就中過伏啦，想試伏嘅ching們不妨去試試

個ser好撚老尷

點解咁講？

係咪得pc先玩得

係呀

之前入過去玩 成班小圈子識嘅係咁殺人 玩春咩

應該唔會 如果無故殺人會直接ban